\documentclass[11pt, a4paper]{report}

\usepackage[german]{babel} 

\usepackage{etoolbox}
\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{pdflscape}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[frame]{}{\thechapter}{0pt}{}
\titlespacing*{\chapter}{0cm}{-\topskip}{0pt}[0pt]
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bf}{\thechapter.}{20pt}{\huge\bf}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{\includegraphics[width=5cm]{fhnw}}
\rhead{}

\usepackage{tabularx}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}

\begin{document}
	\title{\textbf{Projektvereinbarung}\\- \\(Voice supported) Bot für Projekteingabe}
	\author{
			\begin{tabular}{l  l}
				Projekt: & IP6\\
				Autoren: & Kevin Kirn, Hoang Tran\\ \\
				Hochschule: & Hochschule für Technik\\
				Studiengang: & Informatik\\
				Betreuender Dozent: & Prof. Dr. Manfred Vogel\\ \\
				Auftraggeber: & Markus Oehninger\\
			\end{tabular}
	}
	
	\maketitle
	\tableofcontents
	
	\include{Introduction}
	\include{Stakeholder}
	\include{Requirements}
	\include{Milestones}
	\include{Signing}
	
\end{document}